我真係觸摸唔到我女朋友

佢住係夢境 我又觸唔到又摸唔到

試下渣實你左手

你只係左手掂唔到姐

抵你啦！一世都觸摸唔到架啦